騰訊董事減持套現2億元

09月28日(四) 18:33

近期騰訊控股(00700)上升動力轉弱，周四更跌1.5%報333元，再次失守20日線，而執行董事劉熾平早前就先行沽貨。權益披露資料顯示，騰訊於2017年9月22日被劉熾平減持60萬股，每股平均價346.0056元，持股量由0.5%降至0.49%，估計套現約2億元。

同ATM 提款一樣姐好少事

3萬億中既兩億

又話all in 700既

買串魚蛋

上次套現之後升

買啦仲講